[跪求】 聽我講兩句！！！！！！！！

聽日一定要出 一定要暫佢老母
但係聽日絕對絕對唔可以勇武！！！ 凈係聽日
我係唔係鬼 起底就知
因為事實上今次“贏"某程度上係好多70 80後都支持反送中
社會好似團結左一致咁
但係佢地根底就係反暴力 如果聽日見到暴力
個社會輿論一定係屌出黎遊行班人
總之聽日一定要去暫佢老母 但聽日要和理非 做比人睇都要做

而家輿論係我地果邊，香港人可以用受害者角色。
建議轉用雞蛋，我地有頭盔，有盾，我地永遠係防守方。
咁樣可以爭取更多人上街，擴大支持者，盡量不擾民。和理非非勇武各自努力。
同時唔好搞咁多形式主義 eg 旗、口號。更加唔好為呢d 野嘈，因為一嘈又會分化，浪費兵力。同埋我覺得一有組織打正旗號就好容易比人捉。
我地要化整為零，全民皆兵，集中資源，叫佢撤回惡法先，再一步一步建立我地想要既野。